今日攞正牌遲到 撘地鐵又唔洗錢

多謝哂

正呀

大家應該要感恩

佢收我東鐵費wow

屌撚到佢退錢

我將軍澳線都要俾錢

咁慘